好想知班dse狗點有連登ac

又無isp

但呢期dse 攻佔連登咁

邀請碼囉

好似話用每日一篇個電郵

貢刀要用開高登

學校內聯網個email咪得
I大果d人咪係咁
我相信有唔小中學都有內聯網既

好次唔得

潮流台 勁多中學mk

用屋企上網plan俾嘅email咪得

我俾廿蚊同人買

Nmd年代

以家一個連登ac炒到幾百蚊啦

出post之前學識打正字先得唔得

dse狗好撚煩

好彩我tsa

以家默緊書咩 on9 成日刀有人搞事

米系屌梨老母咩正字撚

5P字系時間要起革命

我上年tsa完

問屋企人拎ISP都得啦

貢又係

每逢考完一科dse 總有個post叫春

口試唔識 英文作文咩elderly home解錯
都可以開個post圍爐

上網公司

仲有話做漏先好笑

得嫁
係學校網域就申請到啦

好後悔高登一個Ac成800蚊無放到

蓋清d分身ac炒到 幾萬蚊

我拳館有個人比我

垃圾都有人炒？

落七仔買咪有law

關你撚事咩死毒撚

邊度有人買
反正連登有冇ac都冇乜分別

你收皮啦dse狗 死番去溫書啦

Only 波台手足ac有價

問過N Bendtner可以賣到$5000，蓋清過萬

有冇幫我問

先達收cosxxx 10蚊個 有價好賣 佢話仲有下調空間

之前自拍i love lihkg咪又邀請碼囉

刀你老母

On9仔

屌你老母

好多認字特警

先達狗開價嫁

正字風紀先最on9

討論區無分年齡
用自己早出世有連登ac黎拎優越感
樓豬柒唔柒？

我用緊我爸爸個大學email喳，雖然佢仲讀緊但佢唔上連登

狗屌狗咪啱囉

sor9

ISP問返自己個寬頻拎好難？

利申 DSE雞

利申：f5 16歳

連登你仲expect d咩野呀

刀你老母咩 返屋企做功課啦話人DSE

想開個Ac洗底，尼家咩價位？

問下會然毒男

威

isp囉...利申dse雞

有咩出奇 之前果排開放註冊
依家人人都有ac啦

屋企有ISP

700

蓋清ac 去到十幾萬 因為呢個post

新ac 一個500

你做乜鳩 dse狗特別On9 以為捉人錯字就好威

係711用$50買邀請碼 我就係成功既例子

淘寶買

傻撚左 認真討論比負評

有ac好威

之前高登可以電話申請ac
HKG+ 邀請碼咪有

未有連登個陣成最低價位一個成800蚊
早撚知一早放鳩左去

連登幾時開返個兒童台，用每日一篇個email 註冊就只可以去兒童台開post

校園台已經係

我賺少左好多！

你放幾錢以家

炒場好過

有app冇acc都會有邀請碼

唔撚係牙 連尼住真係on99

話人dse狗
自己中文小學水平都未有